千其唔好買IG Petion 白森嗰隻poopcorn 貓砂

近排呢隻貓砂嘅ad係咁係我ig 出現
我就諗住買黎試下
第一次買，買完等左幾日都冇送黎
我就wtsapp佢，佢話要等一個星期
（平時買開嗰啲都係幾日就送到，呢度係我冇問清楚)
我話我趕住用，冇預你咁耐先送到黎，咁一係我去門市拎啦
佢話門市因為疫情冇開，我幫你加緊今日寄出
夜啲我就收到順豐msg話已經由東莞寄出

第二日就收到包砂，完全疏晒風冇真空
我一望張單，運費$42 （賣家俾）
但我買一包都只係$99/3.2kg
食水深唔深自行判斷

之後我想再試真啲好唔好用，就買第二次，一次過買三包
我上星期中訂，佢上星期日wtsapp我話因為復活節假
所以要下星期五，六先送到
心諗你寄順豐關復活節假咩事
咁都算啦唯有等到今日，點知6點都未送黎
我又wtsapp佢，佢先即刻話已經安排用順豐寄出 （嗰時係6點)
最後我8點先收到順豐msg話已收件
屌你老味兩次你都係可以即日寄出
又扮撚晒野要等一個星期
唔吹9你都冇諗住寄
啲濕9砂食水又深，又大陸造，用落同其他豆腐砂冇分別
大家千其咪撚用添呀

BTW 有咩平靚正貓砂推介

push

我們的貓也不喜歡corn貓砂。
我們同普通貓砂以一分corn 混合三分普通貓砂
corn 比較吸水

唔好再買喇
又貴又普通

普通砂係咪即係唔沖得廁所嘅礦物砂？

Oh Sorry
在加拿大我們將用過的貓砂放進回收垃圾桶
不知道 香港法規.

咁好既，咁應該係用番豆腐/粟米砂

每週超過6袋

沸石砂 加 花王雙層貓砂盤
一星期換一次尿墊
雖然貴少少 但唔臭又易打理
唔洗下下執尿

推

我都伏咗..買咗三包送一包..
一睇到東莞寄落嚟都覺得有啲奇怪..
之後打開睇包貓砂個包裝同佢網上面嗰個完全唔同..
全部包裝亦都冇真空 淨係望入去已經見到勁多粉塵
用完之後啲貓砂都唔係太凝固..
我兩隻貓都唔係好肯用.. 而家仲剩返三包喺度

屌你老母星期日都未送黎

根本就係大陸野
扮晒咩香港研發

Push

屌佢老味岩岩先到

試礦物砂？

成日黏底，每次洗砂盤都好崩潰

浸

啲沙濕晒仲黐，同埋又唔沖得落渠

小白執事好用